禮拜六開工鑽牆裝修佬死全家

屌你老母

係煩既，但如果自己家人做裝修又點算

禮拜日朝早都試過,即刻屌佢老母

平日你鑽到天花龍鳯唔撚理你啦
六日好心抖下清靜下啦

夜晚都試過 不過唔敢屌

禮拜日法例唔俾
但禮拜六無得嘈

屋企隔籬個地盤7點就開工
想訓多陣都唔得
又係法例俾
屌佢老母

開緊工

星期日無喇喇鑽幾下=.= 玩咩

唔夠訓，好燥底

私人樓唔係比鑽到1點咩

屌你 依家我就係苦主
利申：9:30-依家

你嗰邊飯都唔食咁勤力
我呢邊12點停咗，應該放完飯再嚟料

停咗 可能依家去食